油塘西成百幾張票有問題呀

初步點算呂東孩只係贏南仔300幾票
但係選舉主任玩野連兩個剔既票都當有效
之後又用黃布CUM住D票
屌你老母閪

SOURCE：RTHK播緊

push

第一次點票尚未完成
出現以下問題：
1. 懷疑選舉主任將廢票歸作有效選票
2. 一號候選人監察點票人於點票範圍拍影 涉嫌觸犯選舉條例
2. 選委會職員於點票未完成時於點票範圍拍攝
3. 一號候選人多次步入禁區
4. 防暴警察無理現身票站
5. 選舉主任先後兩次用來歷不明嘅報同穿窿膠袋冚住啲票

推

Push

推！！！！

link?

dklm

Cls 知法犯法？

我嗰邊只要兩個剔喺同一格就計

1呂東孩
紅到仆街
2黃邵南
本土素人

油塘西急要人！！！選舉主任涉嫌縱容舞弊！！更以找執法人員作要脅！！快來律師！！

開電視啦屌你

其實2個剔係同一格都手屬於意向鮮明，係有效票

係可以但唔係由點票人決定

推 緊急

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

要求重選

我果度都係。但d雙tick 票都幾明顯表達到
保皇豬都輸硬拉大隊走哂。大家街坊都收貨

成個選舉團隊都有問題

油塘手足質詢緊
個選舉主任好林奠
硬係唔想簡單處理件事
證明班AO做野都係同一個心態同手法
都係咁戇柒鳩

仲有隻紅孩個撚屌有個大陸佬樣選舉代理人影手足相
票站又有職員影監票嘅街坊

成個票站d職員都鳩撚流流

推呀DLLM

依家差幾多票

屌佢老母
油西一定要重投
選舉團隊亂鳩咁黎

青衣盛康都係，五百幾張有問題，立場live

同我推到上熱門

有人仲影到普照中學出面有架旅遊巴係度

呢個真係痴撚線

即係坐喺度分票嗰啲冇舉手？

唉 屏東又係咁輸一票

希望大家香港人幫手

個癥結係個選舉主任太戇鳩搞到件事完唔撚到

同佢講 你玩嘢就準備俾美國制裁啦

差兩百幾票

架車入面無人
唔知係咪本身用黎運選舉物資走

CLS,我投趙寶琴架

咁都無人岀聲？

佢叫咩名

推呀

今晚係咪32 台有史以來。聽得最多粗口

街坊圍緊
放心大家係呢方面已經練晒兵

係

死肥婆去死

全部人都燥撚到仆街

任意出街

幫推呀

個女人真心垃圾
政府養埋幾多呢d 廢柴

見個藍屍點票謝晒皮咁
真係幾治癒

屌你俾你都燥啦
紅孩個代理人同職員係度影人大頭
又走入禁區

應該又係好似之前LIHKG個POST 所言，建制獨特點票方法變撚晒廢票
真係笑左，希望維持原判

奸有奸輸咪呢d

個主任都唔知收撚咗幾多錢
又話自己加印仔落啲票
啲問題票又擺哂去一號
好撚大嘅官威啊

佢不得要領就會放狗

希望第朝上到熱門

cls

link ?

咪撚成日輸左就搵藉口 同大陸西一撚樣

係咪D阿婆唔識吸

依啲人適合陪黑警一起共享大灣區榮耀

垃圾紅孩選舉日先出黎見人
食屎狗

要公正律師！！

你收皮啦垃圾
你全家被狗屌呀

公然攞走選票！！

正確做法係當問題票
q 票等聽雙方/多方有冇異議先作決定

個肥婆好撚樣衰

閪口閪面
成個林鄭咁

岩先現場睇。大家都接受 問題唔大
不過投建制好多呢類票都唔知吸左去邊
在場人士都覺得好多扯線廢老票

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

油塘西！！！戰況激烈！！！第一輪點票到依家都未點得！！！
天主教普照中學(J2601)第一次點票尚未完成

出現以下問題：

1. 懷疑選舉主任將廢票歸作有效選票
2. 一號候選人監察點票人於點票範圍拍影 涉嫌觸犯選舉條例
2. 選委會職員於點票未完成時於點票範圍拍攝
3. 一號候選人多次步入禁區
4. 防暴警察無理現身票站

屌你老母,做人可唔可以唔好咁狗?

佢每講一句都語出驚人

重選啦屌佢 造假造到咁

證明選舉主任垃L圾，程序錯左又答唔L到，一錯再錯

呢類一定係配票，擺明中聯辦可以check左佢種左咩票， 特登吸出個圈做記認

油塘西要重選呀仆街

輸就輸 你選區d人垃圾ja 你地先係罪人呀

推 屌撚咗成晚

全部都係一號

好癲

wtf

又係喎
咁樣就認得到

後話係保皇狗37xx vs 50xx 素人

so crazy

弱智
油塘3:1呀

死八婆死都唔肯認自己犯錯

Pish

油塘西一車車掌心雷廢老

#1 建制派問題票比例高出其他參選人7~10倍
#2 而該參選人嘅問題票竟然很工整地大部分有同一pattern

[最後一刻踢爆] 建制派賄票密技

個死肥婆想點撚樣

咁多違規問題你唔撚去正視？
你咪又係為屌而屌成個大陸閪咁？
屌你老母臭閪你真係去含撚

富貴榮華廢老
油美狗宿
三家村老黑
先天條件惡劣成咁都只係差300幾票
而家仲被人發現成百票有問題

今朝隻女東孩去洗樓拍門拉票

條友真係唔識架喎 咁撚樣既智商都做到主任
條臭系明知自己做錯左又唔肯重選 淨係識拖

油西都算係油塘最難贏嗰區

漏左油麗新移民

油麗贏左喎

油麗有三棟野分左去油西
個三棟都係新移民

posh

原來係咁 感謝解答

pushpushpush

pish

就黎5點都未搞得掂

無限loop 重選啦

垃圾選舉主任

any live link?

重選

嘩屌 個西女人

死紅孩出撚哂矛招
又掌心雷又影人大頭又用布CUM選票

支那名

仲要用寫住2號嘅箱放q票..

屌佢老味

呢個女人完全冇講過自己有犯錯

回應就係法例冇講過唔可以咁做
同埋喺場入面選舉主任就係大曬

推呀，

仆街主任要dum到幾時

亂鳩嚟，要重投！

diu

Pushhh

CLS
其實呢區本身都唔太expect會贏
但你而家搞埋啲咁撚樣嘅小動作
屌你老母臭閪啦

推！！！

要重選

重投呀屌你老母

件肥閪玩野想DUM到天光

重選啦，果條大陸佬廣東話都未講得正啊，一早洗樓捉d廢老落去投票

紅衛兵主任大頭收集區。

死大陸佬搞埋小動作仲要洗樓叫廢老去投
油西重投呀

咁仆街

推！

不推不是人

有冇直播

RTHK有

thx 啱先見佢藍田

港台頭先爆完粗就好似冇再直播
現場點

而家好似話夾硬計

重投啦 屌你老母

嘈緊

cupid 有LIVE

果個女人閪撚到
當自己大撚晒

重選呀

重選呀屌你老母

個女人好想收工

推
要拎盡每一席

想夾硬黎
屌你老母
點點下票人又走左
又俾紅孩走入禁區

愈夜愈多問題

依家仲要點走民主派侯選人想繼續點票 ONL9

好多區都發生呢啲事！咬住唔好放！

佢呢D小動作多撚到呢
重投呀仆街

一齊頂到天光

擺明想夜晚晚夾硬黎
之前係咪話有外國議員黎左監察投票情況呀?
可以報啦呢D

嘥時間

好撚嬲啊，屌你老母大陸佬

點解佢走左? 我睇唔到

唔係好明

油塘東呢

紅孩走入禁區就已經唔得啦，佢當自己山寨王啊

我都冇睇到戈part 但係佢點走左侯選人之後就話俾15分鐘d人搵佢返黎 就算佢返唔切佢都會繼續

油東公仔贏左25票當選
唔計油西目前油塘4區3:1

入完禁區 跟住又拎電話影已經違反晒啦

點呀 個閪女人又走左去邊

仆你個街油塘西真係中共極醜惡一面出鳩哂黎

本來睇完自己個區就諗住訓 睇到依條臭系之後就嬲到訓唔到

好感動ar

條東孩連廣東話都講唔撚正都出黎選到就知啦

富貴榮華好多牛下搬過嚟，唔使等幾年就直接上樓 人生贏家嚟

想問重選機會大唔大？

九龍社團聯盟紅到仆街
有中共撐腰

其實咁樣班後生嘅就最有精力同你嘈

屌那媽 重選啦 咁撚無恥

而家望住D票個人係度做乜

後生怕閪同你玩通宵咩

一係條臭閪主任強推 一係就等到天光等選舉委員會過黎再決定

紅孩根本個款都成個鄉黑咁

正常情況一定要重選
但係中共好撚無恥 要同佢嘈到重選為止

一齊屌柒呂東孩

你睇佢個樣幾撚閪

Rthk又轉走直播

睇cupid

睇Cupid

呢個西佬串過馬撚

我之前入過去屌柒佢地點解榮塘出面個賭檔越攪越大，佢地連d幹事都係鄉音未改個囉

重選要同啲呀婆多啲溝通

仆街

而家市民問佢問題都唔答架 仲話服務本區

青衣盛康500幾張問題選票，本身非建制派領先不多於100票，第一次處理完問題選票令到建制派反敗為勝，但係選舉主任遲遲未肯公開展示問題選票

其實條友識唔識聽廣東話架

條友真係串到痴線

唔係呀我講2號洗樓
聽到有呀婆直接無視佢啲洗樓 感到傷心

仲有人投佢先好野呀

呀婆只重視利益

圍屌

重選啦屌

d街坊真係好好心 仲同佢咁多嗲

因為好撚離譜
想收工就唔好與民為敵啦你老母

個師奶講足全日仲留到五點

想問下有冇試過類似情況會重選

puah

油塘手足訓醒起左身好落去接力

訓醒手足黎普照接力呀

訓醒去普照中學接力呀

所以選舉程序同規則就唔洗重視？

救命區區都咁變態

而家選舉主任仲走撚埋
痴撚線

超勁 個主任想走

前所未見 選舉主任點點下票收工走人

推

唔好比佢走呀

想知道選舉主任喺票站外協助傷殘人士提早進入投票站是否合法？

佔領選舉中心

而家上去抖陣先

就咁走左去

急

堅摩點緊
宜家藍田超強街坊同個主任講緊

油塘睇唔到

bump

係咪戇鳩 搞唔掂壇野可以就咁走左去

理論上唔得 冇人可以優先投票 但好撚多民賤聯都咁做
你有相有片可以搵選舉委員會睇下可以做咩？

而家票都唔撚想點直接走人

真係大灣區見

今日有朋友影到話依個選舉主任幫傷殘人士提早進入投票站

有 正正係佢

屌, 使唔使做到咁撚出面

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

有冇相/片

有

嘩有green object 到

條友要認真了解下佢背景咩料 咁沙撲

推比美國議員
黎左香港監察果個

普照附近就係狗宿
搞唔撚掂就想叫狗落黎

又係依招 油塘比佢地㩒左好多次 依家選舉先反映到油塘人嘅取態

any link ？

條女真係好撚似隻豬

油塘一有少少事就連情侶鬧交都成班狗衝落黎

個女人係候選人？

選舉主任

點票主任

街坊頂撚住啊
個西女人入番去

（個學生考試作弊，係咪比佢考完先處罰阿）
popo表示認同

點解可以越做越柒 越做越錯依家仲要俾d狗入去

暫時311比37了

原來仲諗區選之後會唔會失去焦點
得啦
油塘西同青衣盛康又辣慶香港人

d 街坊真係好勁，嘈到天光

仲有景興呀 唔好唔理我地屯門牛呀

果2 隻狗都冇你咁好氣。行埋一邊掛機

仲有藍田個乜乜孩啊

Sorry 係英國

同一個區黎

戈兩隻狗算係好聲好氣 因為佢地都知條臭系理虧

呂東孩咪油塘西囉

我講選舉舞弊情況喎

個女人自己都認個點票過程係不可信任

個女人又夾硬黎

條友到底係到jm9又夾硬黎

屌 好似啲落難總統咁敗走 勁戲劇性

其實我覺我隻POPO 想走

仆你個街
油塘撚忍左你班狗同廢老好撚耐
牆又起唔到TG又無得食

幼稚園個個細眼女人主任
同4 眼西女人 好似2 度wor

依家show啲票出嚟係做緊乜

條友真係唔驚俾人打架喎

得一個候選人都點票好似犯法wo

下格硬點票？

佢當係kill票 想hea9所有人

仲嘈緊? 即刻去幫拖

個細眼女人講咗勁耐都答唔到個point

做緊犯法野囉

去普照中學幫拖

佢話 無喎
無侯選人係度都得喎

ON撚9
夾硬黎

留意佢依家咩住個袋 原來知法犯法

佢呢d 無限兜圈
難攪過油塘西個個

希望有街坊入番去mon實啲票 唔係轉個撚頭比佢地偷龍轉鳳

佢唔on9都唔會搞到依家

係呀！屌到岩岩五點半呀！

而家入面全部街坊

有冇人起條友底 真心想搞尻佢

藍田又係有問題選票
但雙方相差幾十票喳

就算贏咗都要煲大有問題選票嘅問題

犯左法.....

有冇人簡單講下, 職員有咩違規? 頭先我聽到個主任講違規但唔係犯法, 個LOGIC都幾好笑

懷疑佢好眼瞓唔知自己想點

入面個班真街坊黎

有冇live

丘品fb

圍屌緊

依家唔係問題選票既問題 係條主任自己犯晒法

佢已經犯左好多野
同有顏色布COVER 選票
比候選人行入點票範圍
係票站影相

屌佢而家有兩隻POPO 係度當自己大撚晒 夾硬黎

1 擅自俾候選人入禁區
2 俾候選人代理影街坊大頭
3 職員影人大頭
4 夾硬點票
5 俾坐輪椅人士優先排隊
6 俾班狗入黎
7 係無候選人既情況下夾硬點票

依家藍田點緊問題選票票區
建制果個叫簡銘東，另外黃果個叫馮德森

果條八婆啲嘴臉好撚核突
做嘢又求鳩其無程序可言
搵件點票背心覆蓋票箱真係on9到

仲有比人拍攝吖

油塘西依條仆街真係贏撚晒 法都犯埋仲繼續

仲當自己無錯先勁

堅摩嗰邊好好多...

件大陸狗仲洗樓拉人去投票
油塘五區掌心雷最勁就係油西

冷靜D 重覆理據

油塘西個肥婆主任cls

低處未算低

痴撚線

堅摩戈邊d人話要聯名要求重選

Agree 完全目無皇法 仲hea過選班長CLS

油塘西係離譜到一定要重選
用點票背心COVER票箱點票作廢咁濟

個男人都笑騎騎
攪掂收工款

佢規咗成碼十條規
痴撚線咁樣都仲落去
佢對上無一個高級d既話？
佢話乜就乜？

屌 條友啲嘴臉十足十啲教畜咁

又叫人靜又死都唔用咪 又回避問題

實質上依個一定要重選 冇議員係到 kill票可以完全唔睇d票 各種犯法

冷靜D 重覆理據...道理係你度

而家件肥閪都唔知自己想點撚樣
你老母

佢依家想點？

佢未去避難之前
話差好遠就收貨啦

喂大佬街市買菜咩。真係求求其其

佢想夾硬黎
但係南仔候選人唔係度

條八婆唔理繼續點果下好野喎
真係以為自己大晒？影住架喎

哇屌你老母...鬼撚到
一定要上訴

好似唔啱規矩wo

得2點都叫有效

屌你老母

有冇人起左條友底？想幫佢裝修下

擺撚明唔岩規矩啦屌

重選啦 屌你老母

仲要擺錯箱

直頭夾硬黎

痴線 佢可以咁樣格硬黎？
律師 第三方公證人 做緊乜鳩？
佢對上無個更高級既接手？ 依家咁撚大問題

想問個總區選主任有咩用

重選呀屌

馮燁死撚左去訓覺

有冇人可以簡介下發生咩事

咁撚垃圾

其實油塘友咁嬲都係因為呂東孩做左10幾年都係垃撚圾
上次地鐵站a出口連濃牆事件要搞到譚文豪係觀塘區過黎搞掂
呂東孩就失撚左蹤選完乜都唔撚做

冷靜D 重覆理據

1 擅自俾候選人入禁區
2 俾候選人代理影街坊大頭
3 職員影人大頭
4 夾硬點票
5 俾坐輪椅人士優先排隊
6 俾班狗入黎
7 係無候選人既情況下夾硬點票

死八婆

佢宜家點緊係點
32 台d 聲唔岩

係
臭孩做左10幾年除左派下日曆就乜柒都無做過
賭檔又越黎越多
油塘撚燥到仆街

一，選舉主任點票其間離開現場
二，一號侯選人進入禁區，助手影相
三，選舉工作人員拍攝
四，選舉主任用不透明布料蓋住選票
五，選舉主任試圖在後門離開
六，選舉主任在二號侯選人不在場時處理問題選票
七，選舉主任極度隨便處理問題選票，甚至將選票放錯

求補上。

屌 fd彈app 唔記得個直播Page

睇蘋果facebook live 蘋果有

要光復油塘第一步真係要踢撚走佢先

一，選舉主任點票其間離開現場
二，一號侯選人進入禁區，助手影相
三，選舉工作人員拍攝
四，選舉主任用不透明布料蓋住選票
五，選舉主任試圖在後門離開
六，選舉主任在二號侯選人不在場時處理問題選票
七，選舉主任極度隨便處理問題選票，甚至將選票放錯
八，容許執法人員進入票區

求補上。

蘋果記者細聲到聽唔到

仲有選舉主任係投票個陣俾坐輪椅人士優先排隊

油塘西輸唔出奇
幾撚多廢老

麥佩蓮（同音）選舉主任違規行為

一，選舉主任點票其間離開現場
二，一號侯選人進入禁區，助手影相
三，選舉工作人員拍攝
四，選舉主任用不透明布料蓋住選票
五，選舉主任試圖在後門離開
六，選舉主任在二號侯選人不在場時處理問題選票
七，選舉主任極度隨便處理問題選票，甚至將選票放錯
八，容許執法人員進入票區
九，在選舉期間讓坐輪椅人士優先排隊

求補上。

輸唔撚係問題 佢依家完全唔跟規則就係問題

比執法人員入票區好似無違例架喎

輸唔係重點 油塘撚一早預左
重點係佢成個選舉團體有問題

候選人唔入得禁區

現場夠唔夠人？

朋友send咗俾呂東孩個對家 唔知幫唔幫到手

佢入撚哂

咁所有票重新hold 起 換過新一批選舉主任同點票員咁咪得囉 同要求高級選舉主任加簽

有20-30個街坊

一個都唔好俾佢贏

重選唔會比較合理咩？

HOLD起有用咩
佢用左有顏色既布CUM住票箱呀

如果選舉主任為維持秩序 可以要求警方入內協助

油塘巴絲加油💪🏻

而家油塘3:1
如果重選分分鐘4:1
本身只係差200幾300票

嘩 個呂東孩真係好撚串咁wor

有無得重選

無意思啦 啲票已經污染左 重選是正途

重選班老嘢冇jetso就唔會出

感謝，已更改

麥佩蓮（同音）選舉主任違規行為

一，選舉主任點票其間離開現場
二，一號侯選人進入禁區，助手影相
三，選舉工作人員拍攝
四，選舉主任用不透明布料蓋住選票
五，選舉主任試圖在後門離開
六，選舉主任在二號侯選人不在場時處理問題選票
七，選舉主任極度隨便處理問題選票，甚至將選票放錯
八，在選舉期間讓坐輪椅人士優先排隊

求補上。

睇緊直播，大家都好西利

又要派米啦 濕鳩孩

D廢票擺明廢老唔識投啦

佢係cum 票箱定cum 選票？ 因為點票期間嚴禁近距離拍攝選票

國際見

想要新枕頭

19孩背後就係中共
中共又要俾錢了

係on9俾人dq不是夢

麥佩蓮（同音）選舉主任違規行為

一，選舉主任點票其間離開現場
二，一號侯選人進入禁區，助手影相
三，選舉工作人員拍攝
四，選舉主任用不透明布料蓋住選票
五，選舉主任試圖在後門離開
六，選舉主任在二號侯選人不在場時處理問題選票
七，選舉主任極度隨便處理問題選票，甚至將選票放錯
八，在選舉期間讓坐輪椅人士優先排隊

求補上。

票箱 點左果啲

831

普照後門開始有廢老出現

話說 個律師都唔知係咪真

咁合理喎 因為避免有人會影底已點算嘅選票

呂sir我想要新枕頭

比人屌完先cum呀 仲要求其搵件衫Cum 之後換左個穿lone嘅透明膠cum

條TEAM真係好弱智

仲有冇直播

頭先上網查一查，哇連撚左15年任要佢下馬

Apple daily fb

丘品

我要返上去訓了
手足街坊幫手接力

據我所知 佢地點左嘅票應該要反轉向下放落票箱或者揾野遮蓋 避免有人可以睇到選票內容

想實現油塘連線

油塘青衣要重選

油塘西選舉主任違規行為

請幫推同幫手起底

thx

有冇人聽過 呂東孩？

無喎！

屌你老母 夾硬宣布

講真條東孩係贏撚梗 但係依家條友犯撚晒規先係最大問題

推 住附近

女裝鞋條友十幾年都無蒲過頭

唔好俾佢有機會連任

屌

宜家點? 直播好似無左..

主任夾硬公布結果 唔肯重點票

咁而家點...?

丘品有

其實唔係
油西投票人數7435
孩子：普照3308 體育館469
南仔：普照 未知 體育館499

其實未必
油西投票人數7435
孩子：普照3308（初步） 體育館469
南仔：普照 未知 體育館499

咁咪過左半數囉 個濕鳩孩

個3308係包埋問題票啊